[有圖] 岩岩喺紅橋食飯，隔離枱有對男女。。。

岩岩同女朋友食飯，坐低無耐，隔離有一對男女坐低。

開頭都冇咩點留意佢哋，因為都以為佢哋都係朋友或者情侶之類。

點知冇幾耐我聽到個男仔話。

“你估下我有幾重”

我同女朋友搞9秒9望過去。其實個男仔望落去係超瘦，目測170 cm。(後尾佢走既之後𥄫到)

“之前整親條腰，低過49kg”

條女窒咗窒，因為條女個身型都接近河馬級。

之後河馬一路都唔係好想show瘦仔。

瘦仔 “你係做邊行架？”
河馬 “美容”
瘦仔 “咁係做d乜架？”
河馬 “都係嗰啲啦”

好awkward...

當佢哋互相分享工作上嘅嘢嘅時候，瘦仔係咁chur河馬，叫佢講點解唔鍾意d同事。

河馬 “真係唔想講，係一啲好差嘅經歷，有陰影”
瘦仔 “其實你唔使咁抗拒，可以放心同我講。”
河馬 “唔呀 唔講”

好彩啲野食到，先至氣氛緩和返啲。

跟住一路都係永遠瘦仔講，河馬繼續自己食，無理佢。

直到河馬食完跟住帶返罩，瘦仔其實食到一半咋。
瘦仔 ”想走嗱?”
河馬 “係呀，聽朝番8點!”

瘦仔終於忍唔住。
瘦仔 “其實你係唔係真心想出黎識朋友？我唔係想屌柒妳，不過你個樣又黑晒口面 ”
河馬 “我係真係想出嚟識朋友，隨緣啦，隨緣啦。”
瘦仔 “其實你係咪出親嚟都係咁樣？”
河馬竟然揮舞支支叉大大聲話 “梗係唔係啦！隨緣啦，隨緣啦。”

好尷尬....

最尾埋完單，瘦仔同河馬企喺門口㩒電話個計數機，仲要找埋散紙。

完美示範 first date 可以出錯既野都全部錯曬

河馬漣漪圖:

漣漪圖

善心打破0的回覆

正評係畀張圖

真係有圖

張圖笑咗

個屎忽好大

張圖加分

隔住mon都比梳化嘅漣漪震到

邊止河馬 大笨象黎喎

睇曬成篇野都搵唔到重點 張圖先係

笑𠹌咗

樓豬就係瘦仔
女友就係河馬

So cute hahaha

漣漪圖
條仔咁飢渴，不如141算啦

佢哋究竟係咩關係
Btw有冇人好想聞下張凳

隻河馬就唔撚洗講
19港女性格
條柴咁樣問都係自己搵交嗌
冇下次咪算
雖然覺得佢做得好好 屌柒個死肥婆

絲打你都cute

一張圖勝過千言萬語

我肥得罪你咩

好有畫面

笑撚死
唔關出唔出錯事喎 兩邊都有問題

笑咗出聲

屌 漣漪圖

笑撚到我

其實係咪美容妹最搵生意 但頂唔順瘦仔反而比佢chur爆咗？

條仔一來就叫佢估自己幾重 擺明暗串緊隻河馬

😑

條仔字字珠璣

張圖

河馬個樣點先

咁唔係
有人真係唔撚識傾計

屌你張圖

張圖真係笑死 即刻諗起牙ken比catgirl坐爆

睇個漣漪圖就知道， 個男仔死過翻生

張圖10/10

果然係連登
呢d就有圖

起碼叫有野落肚

咪好囉, 唔通要瘦撚請咩, 輸錢輸埋感情

圖2頭髮KEY上去?

有d人真係想識朋友架 包括我 約人行下山約下魚咁

召喚肥婆潮文

有預感好快有人當新聞報記者朋友唔好睇連登當新聞咁share出去啦

上次笑係交友app開房高踭鞋示意圖

個瘦仔有冇咁饑渴

好耐冇見人提起

仲諗隻河馬會唔會扮怕醜大大力拍落個男仔到：好衰咖你，邊有咁肥

笑點

條仔其實係樓主？

海嘯

你哄埋去聞既時候我係隔離會一野推你埋去
鍚落去

點解配親條仔都係又痩又矮

心理

痴撚線 獵奇專家?

張圖真係冇得頂

明知人哋河馬仲專登搵體重嘅話題傾 條仔都幾賤格下

好mean

世事都被你看破

正皮係畀張圖

好生動

正評張圖

好仆街

點屌得落食飯都無胃口

樓主100分

想八吓師兄平時食開乜嘢

即係邊個

河馬當自己上菜

嘩屌最尾張圖條仔隻手

心理時鐘

嘩！海嘯中。。。

笑左 絲打你係abc

傳說中既吸手波

不知幾得意

有畫面

唔爭氣咁笑左

屌你呢啲就有圖

其實呢個名係樓主女友打既
mean 到

正評

呢句要abc先俾講？

食邊間?
住開紅橋,但認唔出

屌笑死我，張圖
爭啲又多一位屠龍勇士

做咩自爆，location...

睇唔出係邊間

樓豬寫得幾好

上連登都聽到我班abc女同學既聲

點解個個都鬧個女仔 明明係條仔請嘢on9 個女仔一開始冇走肯食曬餐飯算好俾面

屠龍勇士

我屌你老母笑到比成車人望住

笑撚到仆街真係有圖

會唔會唔係date 係ptgf/ptbf

加多隻馬嬲仔既圖係對面就岩

根本河馬出黎就係為左食

一定係交友app識既

河馬應該有150-60磅

【樓主pin this】

正評俾有圖

到底最尾個張係摸緊對波定摸緊條車胎

我都係

我幻想中係貓女孩同Ken

最尾兩個仲要靚仔嚟痴線

點見到係靚仔。。

第四 屌你肥婆條老泥頸學人戴狗帶

嗰條女好撚似細B,定係根本係細B嚟㗎

坦克車

痴撚線公司

Gay位喺邊度

條仔都幾好人

見到隻河馬仲肯搵話題仲想點

心理時鐘再現

呢啲肥婆配排骨既post最好都係用燈色字

最尾嗰個好似微辣嗰個菠蘿

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟

冇興趣仲出來？

香港地女多男少都咁樣是否悲哀?
女既應該要加強自己競爭力, 唔保持身形點增加吸引力?
男既應該因為男女比例不均, 會有更多選擇, 點會有咁既特別喜好?

虹橋手足下次唔對路早d走啦

認真出街真係見唔少巴打拖美極

好乖

紅橋打手

正評是比漣漪圖的

配服

係咪我問題，我覺得尾2同尾3嗰個都ok 接受到 （雖然條頸圈）

柒下柒下屌河馬

前幾日第一次用交友app約左出黎......直頭係一場惡夢

我女友都好肥 而我又好廋又矮

以為cg and ken

望撚住鏡頭喎

個pat 好大

多謝樓主無貼真人圖

最尾個張真係忍唔到笑....

個男仔第一個問題就中左河馬要害

拉

咩 AGE 啊

推張圖

又高又大隻洗撚同肥婆出街咩

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

最尾果張，到底煲鞋帶鬆左，定係本身就已經無綁？

好撚癲

張圖100分

寫得好生動

巴打我都得黑絲

肥西示意圖

呢句真

可能條仔突登撚鳩d美容妹
真係識人好撚無聊約出黎玩鳩人

你係樓主分身定相認

巴打食開啲咩

咁條女叫係咁,起碼唔係呃人錢

ching今重口

笑左sor

正皮係比你張"河馬漣漪圖"

笑到我肚痛

最尾果張係米.....

可愛

樓主 Ho Ball

條女好似唔錯

我個正皮比幅圖

屌最尾嗰張

見到條仔米七都唔想傾落去啦

以我既觀察瘦仔通常配河馬

河馬係咪咬合力好撚強？

竟然有圖

大佬講還講唔好send圖

自己係河馬都算， 最慘係啲濕鳩性格

人哋男仔係咁主動搵話題， 你又唔認真啲答人， 搞到佢問一句你答一句， 佢唔問你就唔講嘢咁樣， 自己條件差都算， 仲諗住要條仔行一百步你先行一步

靚女就話有可能啫， 河馬到咁真係。。。
交友app嘅禍害， 搞到河馬豬扒肥閪都以為自己係上菜

唔係話歧視定咩
但是.......喂大佬你啲男人係度做乜鳩架大哥

漣漪圖讚

樓豬好fit咩 做咩笑尻人

見到張圖笑到我震

可能條仔喺app度睇條女嘅自介同張相 又ok， 點知約出嚟係河馬

e.g 標榜自己係普通樣, 普通身材/小肥

約出嚟點知係咁嘅撚樣， 所以第一句就窒鳩人

對鞋

花生po, 鍾意

潮文共賞

點解唔批鬥瘦撚？

Push

屌你

點解坐既位置同凳腳都同樓主post嗰張咁吻合

張櫈咩牌子？咁都未爛

張圖好好笑

口裡說不,身體好誠實
原來D仔鍾意肥膩

我諗起佢

笑到仆街 張圖好有動感

摩牙

點解會match

見到漣漪2個字真係忍唔撚住笑出黎

然後猴子同海獅就上連登開post了

人地唔應就唔好咁CHUR
表現大方D 散紙就算數啦

咁都撞到
Btw 係咪兩個男人

分分鐘呢隻仲瘦過條女

崩口人忌崩口碗

哇屌你 救世主

隨緣啦隨緣啦

呢位師兄睇落真係好餓咁
唔怪得啦

亂屌河馬

應該唔同嫁下麻

員工？

瘦男出現了

專門拍肥妹 你口味都好獨特

想知橙褲巴最近點

我都笑燃左

張圖好笑得滯禁錯負皮

如果我離遠見到河馬 我會話自己今日唔舒服

醫生可能建議呢班仔太瘦要食多啲東坡肉攝取脂肪

正面其實cut樣好啲喎
人地又無得罪你，示意圖姐使乜show樣

自貼以表示歉意

可能純粹覺得女方識飲識食呢

隻手

咁瘦仲著背心

崩乜吖，擺明潤鳩個肥婆啦，差在未開侍應拎枝美極咋

可能想拍下個胃腩fail左姐
真係唔係好分到

佢似托撚住個波

條仔其實應該幾斯文

精蟲上腦比肥西玩

屌好橙

笑死

仲食紅橋都講出嚟

真係好耐冇見

張圖 鄧張梳化辛苦

好好笑

Link?

po 主係瘦仔？？

33個肥閪撳左負評

覆咗另一個巴打，btw
前幾日第一次用交友app約左出黎......直頭係一場惡夢

漣漪文雅得嚟有畫面

男：Hi，女學霸
女：hi
男：你想我點叫你?
女：全名
男：你個名點寫
我驚我Whatsapp錯人😂
XXX[1]
係唔係咁寫
女：係
男：我可唔可以問你一個問題
點解你會揀工程讀，通常女仔都會揀文商科
我好好奇
女：冇點解
男：你返到幾多號?
女：唔知
男：聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人
...
女：😑
男：唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

同意
肥得罪你咩家陣

呢啲我唔同你爭，你全部隨便攞去，你加油幫手埋哂啲單去

入嚟就係想睇呢幅圖

Cls

d河馬級個膊好橫，見上面d相泊埋去d仔度係可以成個人遮曬

收皮啦肥閪又釣到

難分波與胎

成個 post 都無補血圖
你地經得起良心o既責備咩

一睇就覺得條仔係典型唔識溝通嘅毒撚
成日以為自己好多話題，點知句句督中人唔想傾嘅嘢
不過件河馬仲衰，條仔都未黑面，肥婆就扮定上菜先

仆你個街張相真係好撚精彩, 要俾10/10

Pin la

肥到咁撚樣都好撚無說服力下

應該係條仔個樣子都唔掂
河馬都有人權

一個著拖鞋
一個咩背囊
First date著成咁
定係我睇錯

正評係俾張漣漪圖個名笑死我

屌你呢d 噁心圖post 都有 3千幾likes

應該唔係肥西
正常人有道德都唔好show樣啦

點解咁多人鐘意係紅橋first date

美容鴨

屌，好撚q！

WHO?

你條撚樣

被變性

有晚食飯偷聽到隔離枱又係first date

正評俾張圖個名

本來想屌柒你啲on9 post霸住熱門，但係最後都係正評俾咗你幅河馬漣漪圖

嘩屌, 正常女既漣漪.....應該只有佢核心既內圍.....

幫左你

唔該曬！ 感激

隨緣啦 隨緣啦

係唔係又昆d單身男幫襯食野

排骨仔咁重口味。。。

有圖有正評
目測都過100kg

係咪同一pair

我唔出聲屌鳩個肥閪咪算比面佢
Tinder 限相明明唔撚係咁樣

仆街池美麗黎嘅

個蘿友咁撚大？！

似啦

張圖係精髓

170瘦撚事主出現

170瘦撚事主出現

170瘦撚事主出現

依排咁多約肥婆出黎既post

{()}

男主角

{(E

未必 聽落似無乜sense既粗人

白衫係樓主？

條仔係有啲唔圓滑
但無否認佢係一個真男人
啱㗎喇,唔成功就反佢枱啦
條女咁樣衰仲咁寸,洗閪忍呀
臨尾計返錢攞埋彩
屌你老母,時間蝕咗
點都出返啖氣先

屌
竟然有圖

根本一見到河馬就應該借尿遁走啦，條柴都係自己攞黎

河馬漣漪圖 直頭係藝術

營養過剩所以俾啲落頭髮到啫

屌你肥西就唔好標奇立異啦
肥西已經多油,仲留咁撚長
一諗起D頭髮又臭又油就

如果俾車門夾到頭髮真係係咁先

件衫咁似校服ge

咁都相認

最尾個張肥仔黎喎

個男擺明串河馬肥，要人估佢有幾重

佢同高妹問矮仔你估下我幾高一樣咁仆街

唔係喎，我覺得瘦仔幾醒喎

成個故事都係用佢黎代入河馬

咪係囉，兩個都冇條件，個肥婆憑咩咁臭串

好撚多呢d女呃撚含

後面果pair都識first date

張圖我俾滿分

simp

咁姐係肥鳩
請尊重，謝謝？

屌你 準備瞓覺都笑撚到醒咗

究竟係美容鴨定美容河馬

有聲

高質廣告

屌你咩 條仔49kg都冇呀又好撚好咩

佢以自己作標準

唔靚就係原罪啦 話知條仔打人都係女人錯

有幾？ 條仔開口鬧人喎

依個仆街好多 樓豬講個個至多係唔想傾

CLS

樓主有無覺得佢坐低左之後成張凳斜左

可能兩個都美容

算瘦啦..... 點解要畀肥婆糟質

仆街 張圖嚇到我呢

原本想屌無是咁的
有圖加哂分

啲肉咇晒出黎

啲肥婆唔啱著係都要攝落去
對鞋識講野一定慘叫

我幾年前去韓國係地鐵見過一次呢啲組合
男嘅目測55kg
女嘅身形橫跨兩個半坐位
坐喺我對面調情
個畫面係我腦海中幾日都散唔到

如果我條女係咁我一定困佢係房一星期淨係俾水佢飲算撚數

唔好睇都算啦健康都要顧下架

橫鋼級喎 屌

咁既閪樣肥婆 有人同你食飯都執到 唔走都係禮貌啦
仲要呃人 真係抵撚死

做親美容啲女都唔會性格好架啦死mk妹

男仔49 KG 點搞呀

好耐冇呢種高汁既po

屌你老味幅圖

Search咩keywords 可以搵到圖

講真 人地實知自己肥，條仔一嚟就咁講嘢
就算佢唔係有心 聽嗰個實有意

詳情唔知啦
但個女仔有心識 都可以主動轉話題講其他野姐
中立撚兩邊都有錯okay?

正評俾幅漣漪圖

真係河馬

條仔做咩咁饑渴

閱讀理解零分？最尾先鬧喎

紅橋個黑松露意粉係世界級 沒有之一 食過最好食既意粉

搵我？
咁條仔真係好chur麻

本身成段野唔知做乜鳩，但你個漣漪圖救左你

漣漪圖 笑撚死

掂唔到鞋帶

高質

你仲記得 應該係未散

留名睇分享

有圖

其實搵唔啱對象， timing 唔啱但又有急切性需要， 真係call g 好過， 成件事要硬食肥婆仲要冇下文， 幾浪費時間

橙褲巴打

條仔擺明俾d ps 圖呃左出黎啦
一見真人就火起，一開波就挑機講體重。
之後講d 野類似：你有咩唔開心，不如講出黎俾我開心下。
然後肥婆燶面，咪順勢將個波踢去佢度，話係佢態度有問題，再霸氣走人囉

點解要私了手足

呢間好食喎

痴撚線

咁都俾佢諗到真係好勁

做愛會責撚死瘦仔

好撚大個pat

第一眼以為佢係肥仔多過肥婆

紅橋好好食 想問黃定藍?

人揸波你揸波，竟然揸個肥西

好撚核突

瘦仔有冇咁渴肥婆都想食

好得意呀

其實如果你問我 數埋散子其實仲衰鳩過你叫佢請埋你食

睇黎無人諗過個瘦男想到撚d 美容雞

點知約出黎係美容河馬

speed dating 黎??

條仔好似見工咁 毒撚真係好慘

女都OK喎, 唔係好肥丫

應該係你問題

食得咁偏

肉地搵高巴，小外協

正評比圖

條瘦仔聽落都唔撚正常啦

仲借咩尿遁，掉頭就好拔足狂賓，呢個係人類既生存之道黎

佢話最尾四眼長髮果個係肥仔呀

肥婆集團，會唔會又係果d飯腳呃飯食騙局